大家買家電會係大型連鎖店定其實行貨店買？

小弟屋企人需要長期在床上休養，想買部空氣清新機孝敬下佢，見街上電器行貨店啲價錢平豐X或百老X果類大型連鎖店幾百蚊咁，由於自己第一次買家電，令小弟好難決擇，求指教

你識得check係全新行貨就可以細鋪

唔識就去大店買啦, 有咩事都方便投訴

有朋友話細鋪可能會買到翻新機，所以都有啲擔心